如果證實出嚟被狗拉到就會被狗犬決 大家仲出唔出？

老閪都出？

而家先怕？
早已唔怕死

寧死不屈

垃圾post